[公鹿對76人]NBA 2017-2018賽季討論區 (131)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

臭G有仇真係會慢慢係到 check...

topic
雖然近排都無乜嘢好寫落去 除左西岸PO混戰之外

等睇聽日Parker 屌打病閪

我諗左五分鐘都唔知有咩寫啊

未取消標題制度時我都會盡責諗下

Ching u 燈力如何？

吹?

我理直氣壯

驚閪

放心，冇問題

我會選擇唔理
搵完嘈贏左時間都係自己損失

76人一定要贏呀屌

我唔敢亂講野，但準備睇字母背籃12秒都唔傳個波俾parker

Bledesoe只傳俾字母同middleton

成隊最乖果個係Maker

JoJo仔加呀Ben都幾屈機
依加係爭經驗同板凳
今年第一年就入季後賽 不得了

仲有富仔復出

岩岩復出，係咁架啦

真心唔知富仔咩料 睇佢夏季 真心未覺佢值MVP

我都等緊bledsoe相信佢嘅時刻來臨

如果冇咩意外 過多一年半載到
到時候係公鹿同76人同塞爭了

泡泡龍不敢恭維

湖狗FUCK OFF啦

撐湖人就唔講得野 清 惡過共產黨

好似av咁做research咁搵返啲record再搵片就真係蹝時間

字母決定下限，parker決定上限
Maker(90%bust)決定champ唔champ到

屌你點記得曬邊個迷邊隊架究竟

Maker KG睇好架啵

有時會MARK低擺EXCEL

其實你都講得冇錯 不過畢竟都係第一年
係難講啲 同Parker傷過2次到 怕會再傷
所以情況唔明朗

佢有本簿

mark埋我係猢
if you now with us now dont be with us later
入定紙先

我都睇好啊
我幾中意佢

臭g都係怨婦嚟

聽日正 公鹿對76

別抱恨意討論籃球啊青

76輸硬

樓豬下個post擺肥T父子個2張圖做template ok?

我要幫二哥個仔積陰德牙，你來啦

正常 76今年入唔到po

大腸惜敗一線鷹1分

公鹿贏到認做fu子大佬

多謝定先

原來一線鷹贏咗大腸

唔知點解見到呢句覺得好慘

太陽輸一分，點解d 戲可以咁好

今日溜巫76鹿都影響排位

76人廢撚到

支持76人讓返個playoff位出黎

好慘 有無機會有隊要，跑咁撚快

76人呢排咁勁應該會keep 住羸搶埋第三入po...至少上2nd round

不了
入到都首輪出局

個標題會唔會頹咗少少

屌你老母大腸 場場打假波

佢得分係有料

搬左office之後
變左open office
冇得拎部機上網睇波了

咁慘

大戰牙

用手機係隔離開住睇囉

我等緊一個世代係眼鏡可以睇波

懷疑睇到會眼殘，不了

同老細同一張長檯，中間冇板隔住
所以都係唔可以成日玩電話，更何況睇波

死撚左佢啦筆掃

算好啦 我戶外工作 手機都冇時間睇

公鹿好勁

我屌你老母好無

邊個會估到公鹿會差過溜馬

好撚垃圾

小器G 8-0

其實係咪唔識變陣

打MB就出plumlee啦

76 唔識miss

好開心見到AD 班朋友咁爭氣
對住達拉斯可以唔使AD 咁辛苦

好殘忍呀

saric

Ben 輕鬆7 個助攻，ROY
咪嘈打成場都未有7個助攻啦

佳之選笠, 好使好用.

佢痴Q 左線

Mirotic打得幾好

有埋正牌一節爆分既能力

Parker 掂過波未

準到仆街

成隊都咁準有咩計

Mb

parker

明啦

你如果係普通睇波唔會發覺

如果你專心睇parker，就會知人地傳/回傳比佢係少得可憐

LM

咁都追返

76好撚廢

公鹿仲撚廢

點解出brown都唔出parker

係
倒水76

我估想壓價限制數據/唔想佢傷然後trade

傷完復出都無理由咁少時間

阿笨今場30ast

垃圾數據佬

橙

紅撚

-6到

2奶

冇出ad俾人追剩4分 一出而家lead 20

1st player to reach without making any three

點會，以前班中鋒呢

Ben仔今年實食冇走雞
咪嘈淨係得分叻 戰術策應勁

但係Ben仔 打得之餘視野又好 體能又好
如果有三分真係打哂飛機

10射0中
係我就索性唔射full court shot
有排追返個命中率

Oscar

不能同意更多

見到老大就好掛住佢
我湖班後生仔 一定要生生性性

其實parker真係好撚慘
我覺得佢有實力average 20+ 1場
而加反而連場都無得出咁濟

成班打散手波好似2k咁

筆掃切完失敗到字母切

切完失敗又再黎過，有人補防就傳空位

連76咁後生都見到ben仔會生生性性企係到等隊友跑完戰術先行

不過而加現代籃球
你打guard完全唔射3分
都幾難可以做superstar
頂盡好似rondo都但佢都叫肯射不過勁唔準

其實都證明左架啦

rondo 3分都係手感仔黎

果場準就準

呢啲係新風氣來。
搵高大仲要有速既做guard去硬爆內線，再掟出去射3分

禾d draw foul

新鬼
咪啫係吾皇打法

驊哥都吹奏病閪同mb

垃圾閪刷分

吾皇都算近代, 我諗

3月5日，據《克利夫蘭老實人報》報導，昨天克利夫蘭騎士負於丹佛金塊的比賽，LeBron James幾乎打滿下半場。Lue透露是James自己要求的，但James對此否認，表示他只說過不累，並沒提過如此要求。

Saric

單單打打

閪一陣企係度執下板又話三雙.

KOBE FOR OSCAR

76班垃圾陣間又倒返曬架啦

原來火箭係全聯盟最慢既球隊

STATUS UPDATE: @RealTristan13 experienced a right ankle sprain during #CavsNuggets and will undergo a period of treatment and rehabilitation for the injury.

卡戴珊

鹿真係廢撚到

76今日太勁姐

竟然

吾皇最後一步棋，Lue

吾皇要追有space jam 2

Saric準到

咪係
射極都有

岩岩hupu有人講先知
可能係因為哈登同cp3 成日玩24秒單打

可怕提先有球籃底被封 如果唔係可挑戰起手次數超過十次又全中嘅記錄

溝通唔同姐
lue: 占士你使唔使休息下
占士: 我唔攰
lue: 咁你繼續出啦

正常, 火災其實單打得分率係極高.

76原來成10個to

76倒剩三分

又倒水

屌你垃圾76

76笑死人

76倒完未

下，輸17分時我熄左做野what happen

睇下人地湖尋日17分都追返反勝
波 = 真LEADER

靠parker一個追分

睇數據睇唔出邊個pop off

JT?

新少煮
以後少煮=波

倒晒

76呢隊垃圾波真係唔可以半場lead
100%倒水
反而好多場半場落後又追得返...

全聯盟平均29.5最老。

花名都要褫奪人

傾屎贏緊9分

都係果句，只限常規賽，Lebron 重視個人數據多過球隊戰績

順風波人地拉近少少就亂晒陣腳

76人=Joke

字母哥牛角位都有埋 76

cup埋

字母射波

最佳短編動畫：親愛的籃球

佢係冇3分o者

一向射

佢覺得自己好準架

球皇

真？

33-14

76

呢隊咁嘅垃圾想打po

睇字母哥真係好爽 全場飛黎飛去

76痴線 有無咁廢

好撚癲

痴線

輸19分變領先7分

J Parker好正,成隻野獸咁

一節輸19分

準個場咪準囉.
唔準就輸

都係叫波仔有親切感啲

76 3節就20個to想贏波

成班傻西係度吹奏76人

冇開季咁癲喇，依加成日俾人捉到路閘晒位

真，邊似我勇咁勁
可以靠巨星籃球贏返

三分戰勝to

係，好似carroll果種大舊衰企係到佢就panic

但我中意佢瘦d果陣

法國你成日提Carroll

係

瘦過上季啦

76 啲 to 真係

76 咁都比人反杯

靠柏加

[Oscar] 前NBA球星高比拜仁(Kobe Bryant)與Glen Keane合製《Dear Basketball》奪最佳動畫短片

爛網真係好撚廢
連想輸既球隊都打唔贏

睇過條片場邊錄字母打一般街場
人地係近0度mid range射波字母係正面3分線踏兩步block左佢先知正常人同呢班異形打波有幾難

原來 Terry 仲未退休

唔係要tank咩？

據外媒消息，Adidas Rose 9.0將在今年七月上市，不過將不再搭載核心中底科技Boost(也就是七和八代的設計)，替代它的是老科技Bounce，這也表示Rose系列簽名鞋將淪為Adidas中端鞋款，本來Rose 8.0就被球迷認為是Rose系列「最敷衍」的一代，現在Rose在Adidas的地位更是一降再降。

Tank for cavs ？

柒碌真係

查實76人今年先真係咁強調ball movement
好明顯今年拿捏得唔夠好，
但依家吸取一定經驗，長遠係好事
至少可以易於吸納歐洲佬即插即用

其實點解仲出佢咁多鞋?
一個咁霉既球員. 而加連星都唔係

我都仲係支持pick當值

高中同rookie

但點解我覺得肥左

柒碌

有得76揀咩

潮人而家咁勁

今年D肉實淨左好多啦

係，有時見到佢地會特登run個play出黎咁

又to

應該 flagrant foul

點解佢做咩都好似咁勁咁.
唔係佢球迷, 但係呢種唔服輸既心態係咪真係可以令到一個人咁成功

枱底交易唔講姐

下次見到騎士貼d咩2輪1輪pick比爛網唔好問點解騎士要咁虧

咁都f1 想去block人都叫unnecessary contact嘅話不如唔好打波

靠忠粉掛

Btw點解ok4依家又冇入rotation ?

傷

吾皇要少煮?

唔係，因為佢成功o左先會覺得佢勁

Playmaker

成功既人做咩都成功

我老闆，一星期返六日，日日9-9，所有野都親力親為

我家姐老闆，耳水不平衡，係公司嘔到仆街，照返
但根據我家姐講，佢果日無咩緊要野做

成功嘅人講廢話都喺大道理
唔成功嘅人講大道理都喺廢話

係咪啲人講既態度問題.
其他人見到佢咁都會去幫佢咁樣

no 啦

姐係例如green+ 1st round <> carroll咁

d人就會問點解加左個1st round架

其實係枱底交易黎，幫坦送1st round

仆街 又打我carroll主意

唔係

因為我波照射

例子，例子you know

細河

以後76半場lead10分up唔睇

26個 to

做乜鳩

搞咩76

第三節上半段打得ok 後半段入唔到波加狂to

屌你76人，恨鐵不成鋼

parker +17
middleton -8

牙龜做2k19封面

怕爽死一直在與23歲的模特Cassie Amato交往，他們倆人對待他們的關係非常認真，並且雙人關係穩定。

他們倆人是如何認識的現在不得而知，但是TMZ體育方面被告知，他們對待這段關係很認
真。

人生贏家

數字證明一切

罷買

可能啦.

我不買了

有金有樣

要轉隊了

高富帥，喺打波廢，但都呃咗份肥約唔驚

聯盟最好體能個2個係咪龜同字母

場場4x分鐘都唔曉攰咁

喺肥t個班主力

當年bennet都係，好癲

2k i see what your doing

逼鳩我買gold edition

呢隻野都好吹奏啲人
話唔定雷霆三少最On9係佢
一直都改唔到腦衝呢個習慣

個膽大到咁，仲要肯學習，大把行都可以成功

重點係佢同Hollywood d人咁熟
你諗下佢個director係90年代迪士尼卡通導演
music係john williams寫star wars, 大白鯊, 侏羅紀果d wor
LA球星就係有呢d人脈

硬係覺得呢下係反應唔切咁

唔撚係掛

仲有筆拿同占

有無相

講過笑話包好笑系列

鳩比拎奧斯卡

Mb動作已經快過neurotransmitters

反應唔切既話就係delay 之後縮啦

本身諗住下年唔玩 用wb 既話唔玩都買黎擺下當支持

爛網反杯

清你要套我要碟ok?

假波

全靠雪左少煮

爛網發功

Dinwiddie 一樣無手感，但係有防守

睇你平時d留言都夠好笑

大飛同金塊差一兩場炸

打到咁熱血

河仔

開game都會見到佢...

河仔，大心臟

我屌

好瀟

河

咁平時打都會見到既...是但啦..

反河仲有咩講

傾屎然波

垃圾網咁都輸

Lou

Lou will 1 on 1 真係勁

Lou W

河神已經勝利歸來

河仔完勝

邊個殺過河嘅出黎同河仔道歉

屌嬲
爛艇咁都贏

清泉迷河

On9 你就爛

大飛最後一定入得番季後賽

少煮垃圾到

27分 50%3分命中

「今年我們依然是一支季後賽球隊，」小Rivers說道，「沒有任何理由我們會缺席季後賽，前八有我們一席之地，我們一點都沒感覺實力下降了，反而我們的深度比去年更深了，我們完全有實力殺入季後賽，而且名次也不會掉太多。」

仲衰過it

Kobe奧斯卡都贏到
Lbj點跟

湖人trade佢冇錯

咁如果上年隊塞it換左做少煮呢

DSJ啲罰球準過占士

幾時開始咁勁

第八入到去俾波叔橫掃

球皇>吾皇

58分有望破

No la 少主落場心態閪 兩選一緊係IT IT心態完全唔輸比任何一個球員

樂視旁述我覺得張比德最專業 比個讚佢

Elfrid "2nd round pick" Payton

走去拍Space Jam2囉
不過驚佢拎唔到金像，拎金草苺咋

Kings, 唔該你盡力啲tank la

等靜也收你皮

米甘拉 人地借件波衫都要大半年啦
搵黑材料起碼2020年先有

淨係cut啲我讚我皇／假膠吹奏我皇個啲應該唔係好難啫

貼出黎我咪當搏左囉

反正佢都唔會解釋到我幾年前係高登啲reply架啦
真係鋪幾年路咩

之前睇now都覺得佢幾好

樂視我最中意聽翁金華
吹水正到仆街

Peter cheung 要講波有講波要講場外有場外

仲要有激情

peter無全盛時期亞視咁勁
佢老友徐嘉諾回晒塘
驊哥D戰術同換人就真係好撚準 始終紅褲仔出身
其他 trash

佢幾熟美國文化，up得出場邊觀眾係咩名人
花邊嘢幾吹得

徐嘉諾老喇，
經常認錯球員
佢專責講吓戰術好過

驊哥成日屌d球員唔夠級數，專犯無謂失誤
係咁叫人要做多d gym要練下core muscle
要係份糧到扣人工

其實除左我仲有其他人都話你占狗啦下話

無聊開個話題，比你地揀，你會做Parsons 定 LBJ ？

我揀做Parsons, 唔使做大把錢又多女

喂出黎含下先啦

原來人話就係
人地話你係戇鳩仔咁你係咪

你自己知就好啦

LBJ受傷都好辛苦

圖呢?

我琴日比人話勇狗
亦都唔係第一次了
咁我係咪撐勇

我係你就是但貼幾張我讚我皇嘅當搏左好過啦

起碼攞返揸沙先啦

幾時?

我琴日都比人話勇狗啦

就快
playoff就出局個陣

白人

I say Austin rivers
U say austin rivers

支持永續河氏父子

一定揀怕爽死啦
唔使打得咁撚辛苦

支持掛河仔波衫

入得湧區預咗啦=.=

清 你岩

鵝個勢好勁

狼同刺好危

LBJ,受傷都好辛苦

sor

收聲啦

得罪你咩

笑4 夫g連標點都唔識我仲攞佢同關老二比 應該同關平先同level

冇左表弟 AD仲勁左 表弟賣得

懂球帝

無聊，係到鬧黎鬧去，仲細咩

係邊隊嘅狗又有咩所謂，睇波求開心啫

話時話，點解近排DAJ啲罰球準咗咁多

老二>關平>夫子=>嘈也

mj都比on9仔話佢忌才啦
有時d野係唔係大家有眼睇

鳩比攞埋oscar 歷史地位衝上頭3未

球皇衝上歷史第一啦

人地自己都話佢都有讚我皇喇
你條傻閪怨婦仲係度圖乜圖乜
話你怨婦洗唔洗又圖啦
睇啦傻閪

屌 冇人夠佢玩啦

手機影

靜喇

都唔知有乜好嘈，比你鬧贏咗又唔會有獎拎

依家開始全部人自己利申咩狗好唔好，呢到唔係法庭

利申：箭、猗狗，迷登

係幾勁，無神神又拎多個動畫獎

其實好難

唔係迷湧就躝啦

反湧

冇計條傻閪怨婦要睇圖
我都已經唔出聲

你自己話有 連圖都唔識cap要影相

thx你提我
睇返個post我第一個即刻駁個條友

多謝你又幫我澄清

想去火箭 要打好d

得啦專家

姐系在下

有卡普拉仲要佢做咩

其實刑天你夠15歲未

或者佢收中產 capela 要頂薪 咪放佢走

真係唔差，今日關鍵罰球入晒

仲準過吾皇

bro??

我淨係知得廢老先唔識cap圖要用手機影電腦
你識邊個係澤軒哥嗎?佢就係一個例子

依加講我，你燒落佢地做乜春啫

不如你講句，係咪是其是非其非，認真討論個陣唔死踩我皇就係占狗啫

係嘅我當你贏啦，唔好下下講幾講就笠水，隔一輪先上返水又loop過

唔好次次我搬啲我屌佢仆街啲野個陣，又一句扮中立就算

球皇又贏

影相要時間

今日搭住馮堅成都無令我有熄機嘅感覺 完左免費試月手交個年費支持下先 雖然唔知樂視幾時收皮

哇佢縮手縮得快

記得早一兩年peter比人屌爆架wo
話佢回哂塘

有，LBJ可以諗諾貝爾和平獎

佢想做一定有機會

新馬丁路德金?

我皇似想做籃球界第二個Big O
Big O之所以係歷史排名有咁高地位，唔淨止三雙，佢場外影響先係主因

平時有佢架話都唔差
今日快艇同籃網場波可能有加成 因為好緊湊 雖然除左河神有星味 其他都無 但兩隊打得好肉緊 尤其是籃網隊 真係輸人唔輸陣 隊波態度無得彈 如果騎有籃網球員嘅態度 今年奪冠不是夢

唔興啦黑人呢家

咪玩啦，點會唔興
你望下套黑豹出黎啲影響

岩牙 今日kobe拎獎都有幫kd同lbj串返fox個女記者
呢兩年佢不斷強調Equality 出埋鞋

睇到東岸個排名 好似5-8名都絕對有能力以下克上闖入第二輪季後賽

黑人地位呢家同以前邊有得比

印度童工呢d嚴重好多啦

吾皇出黎選總統

係地位高左，但racist問題依然好嚴重
e. g. 之前fox女記者單野

我明，但”支持黑人運動”已經係發展緊

和平獎會俾推動果d

屌你，LouWill大心臟Step Back仲有星味喇

講緊歷史地位姐

和平獎係你9up架姐 邊有咁易拎呀

邵逸夫獎易D

diu ，又笠水

唔易拎但佢全心全意做機會高過幾多人

無聊一問
想知nba d球員係點出糧

即pay

絕大部份，每個月扣完tax出落佢地銀行戶口

差雙河一皮

打得好會唔會有bonus

孔子和平獎有冇機會？

俾nba捉

有機會有，但我地未必知

著名例子有當年仲係太陽嘅Dragic
如果仿可以係合約期內入到Asg就可嫁有1m bouns
可惜佢拎唔到

你都on撚9
不嬲講緊你
係條傻閪怨婦搭嗲
咁我夠有讚過我皇啦
咁你係咪又一鳩樣屈我盲反呀
你講果d野根本同你係唔係占狗無關
學你話齋偷換慨念
我就唔同啦
你話我盲反我皇
而加我咪貼件波衫相證實囉
你發明架麻我跟足你規矩喇
咁你咪提出返d有力野黎證明我屈你囉
咁當然仲有好多人屈你啦下話
公海隻紺野xxx

我鐘意用電腦cap等如唔識用電話cap?

lol d字體

又借啲意抽我騎啲人Hea

雖則係

盲反單野當時咪講左我錯囉
至於證明我唔係依樣，其實唔係應該你提出證據證明我係咩，拎埋啲人講嘅野就當係？

都算，到我反證個陣，我拎我屌我皇個啲，又話我扮中立

依加我拎埋幾年前係舊登啲reply啦，我係咪當年已經鋪路扮唔係咩

波衫啦wo，成8個月先覆

果陣又唔見你提出證據黎證我盲反？
波衫果陣擺明潤鳩你
係條傻閪怨婦係咁cher撚住要睇咪比佢睇囉
規矩我就已經跟足你喇
總之你咪繼續唔認你係占狗
我咪有我繼續話你係囉

啲沙 笑死人咩

其實係邊個fans 使乜唔認
又唔係黑社會

唔係話圍威喂幫臭雞
但佢點睇都唔似係吾皇fans

係因為LBJ真係太勁，有時會不由自主咁佩服佢，讚歎，所以先有個咁既誤解
我成日都吹捧吾皇，但我"唔鍾意"佢

Yes
網上世界，洗閪唔認咩
迷占又唔係咩羞恥野

我都認過Kobe最後一年我由Hater變幾鍾意，所以先有入佢波衫
有咩好唔認

yes, 希望大家都唔好再笑 會然 Shawn Marion 了

過去4場比賽，Ball在三分線外22投14中，命中率（63.6%）達到了超常的水準，在這個極小的樣本里人們可以肆意地稱讚和驚嘆，但Ball的準頭提升可不僅限於最近幾戰。

當你將範圍擴大到整個2018年的話，Ball在9場比賽命中率達到45.2%，三分44.1%，同期內Curry的三分命中率正好比Ball低了0.1個百分點。或者再換一個角度，將Ball出戰的40場比賽對半劈開，前20場他的命中率是30.9%，三分24.5%，後20場則提升為43.4%和41.2%——對比之下另一位新秀Tatum前32場命中率50.2%，三分51%，後32場則是45%和36%。

Ball

佢失左跡了

比人笑雜種我都不想做人了

想知季初反波個班死左去邊

4場啫

有保留

個時bogut就咁斷手

no
當初笑av玩potential assist 個啲

波射得返三分係錦上添花
佢值錢在防守同組織
同埋感覺上佢唔太care份stats
同閪好大分別

準備好轉型做支三分炮
下季吾皇過潮有多支炮用

依下好危險，希望Embiid冇下次

認真 佢呢排真係打得幾好

三分準唔食球權組織好防守好 岩曬吾皇

依個真
G持我皇去湖，睇心戰

sorlo
已入紙迷猢

If you not with us now don't be with us later

其實我有bookmark當日你地笑鳩av個啲post

where parker go i go

嗰陣真係比佢笑死 吹到去potential assist

你一世係湧9啦 牙杜刀唔走 你要陪杜老母

睇返都好笑
盲反到連組織能力都懷疑

AV你依家仲係咪反緊Luke Walton

睇返覺得你仲好笑

之前講過話完季至少有 35 勝就唔反
佢季初教得差係事實
之後有進步都係事實

你自已知就得啦

咁你仲唔改名！

10年前的 all-rookie first team

horford
durant
scola
thornton
jeff green

thornton宜家去左邊

av又然

射波半季搞番好

今年真係有機會搶下尾班車

係季初有五六場應贏而輸😌😌😌😌😌

china?

好似係

btw 呢個陣 durant最成功
佢都29 , 30歲la.......

30而立，長簽勇士都好合理

下季黑八

25呢種打法幾養身 佢仲未登頂 正路架話兩至三年後投籃應更屈 雖然我想佢收皮 但應該事與願違

射波就射波啦投籃

參考司機

KD>司機

今年黑八

勇士算佢唔好彩

留意到kobe拎oscar

湖手足係到笑LBJ

Lbj 夏天拍太空入樽拎

G持 side bin 入去side bin 人

其實有咩好笑

Hater 咩都有得抽架啦
eg型天

笑LBJ可以拍猿人爭霸戰

有講錯咩

我覺得好笑架

Yes
我皇=大猩猩，Kobe=黑猩猩，KD=長臂猿

報左驚，留番同官講

AL Thornton去左日本

加利夫巴利客串做孫悟空

屌奶星，打2k五十分加三雙都豬波

巴打用緊西書

mycareer牙，打pg

你模版係westbrook

25招急停三分Jump Shot，真係殺著黎，失驚無神起手，仲要準嗰嘢先仆街，就咁就被顏到一面係

記者採訪Wade時，當他談到關於自己後備的問題，Wade這樣說，現在這是生涯暮年的Dwyane，你們都曾見過我三次總冠軍和那些其他的光環，我也在這個籃球生涯擔任過很多角色，如今，我的自尊心早已沒那麼強了，我都36歲了，這些年輕的傢伙才是這支球隊的未來，很顯然我不是球隊的未來了，所以我當後備沒有任何問題。

其實at the end of the day係咪個個dirty player都會被原諒

Zaza應該都會

首先要有返咁上下成就

指環會説話

咁保雲呢?

其實wade kobe都算，我都明白，但慈師傅退果陣fb好似哭撚晒咁

反而kg hater又繼續hate wo

08怨婦隊 差唔多啦

up mud 7

Zaza呢啲垃圾真係無人會原諒

你覺得有人無講過

Artest呢啲垃圾真係無人會原諒咩

過多幾十年理鳩你咩
你出手個件好出名好多FANS可能會有例外

Bowan 原諒咗未

SLAM出佐ALL TIME TOP100特刊

AI都有份做封面
反而渣巴同TD無
笑撚左

AI同手感仔拍埋呢堆到好似唔係好夠班

Mwp 有出手廢人咩
同球迷打架都算dirty?

哈

登

咪臭係

今年draft重新揀過的話
牙豬會唔會仲係狀元

頂薪仲唔仆過黎咩

呢個叫開光
要不是慈師父登子邊有今日

二輪都冇

好明顯無意啦

打到基石開左曉

開埋右應該勁過占士

佢而家去咗邊

有防守嘅登子

其實harden真係有機會死

D球員操埋條頸就係驚呢d

依家到有 今年仲好過退化LBJ

是但學界捉一個都好過條廢老

睇返重播

Parker 3rd quarter off from bench 正撚到，可惜兩球無計

有無人迷標
每次睇佢打波 都賞心悅目
D動作靚到

清 sick ball

當牛仔死架

有冇人迷肥T

你

預定下個標題，

西岸第一對西岸最差三巨頭

Okay?

狗先迷

係活塞定騎士防守差?

換左TT 走架喎

NANCE 幾好用, 不過都係矮, 但勤力

JR 無三分,射又唔準

HOOD 仲摸索緊.

G HILL 都唔似PG既

標動作邊到好睇

早晨二哥

騎防守問題

早晨夫子

諗唔到靠NANCE 同JAMES 可以同活塞打到差二分

不過我諗第四節倒水, 輸十分內當嬴

防守始終唔好. 騎士下年如果JAMES走, 真係要執執.

中鋒位可以試下D後生仔

如果溜馬上到東三，細龜有無得入三陣？

有
溜同鹿真係好好睇

咁如果拓柒上到西三，會員有無得入三陣？

呢到好多大🐢迷架

Cavs 防守好左？

今日小左tt

騎班人係咁feed Nance jr 好正

半場未完17pts 9reb

講事實姐

活塞無底姐，靠短手芬？

睇名啦=.=

Drummond
話晒人地 15+ 15+ 咁都唔記得人

筆掃真係同公鹿完美合體
有無鹿迷可以分析下

垃圾黎
brogdon出黎先係真正公鹿

訓左冇睇，nance仔咁正既？

訓左冇睇，答你唔到

佢麻麻地

麻麻地係同邊個比較

NCAA女籃UConn打咗個38-0 run，lead緊66-11

識波

henson果種廢

鹿執左SHABAZZ MUHAMMAND

James Harden averages more points per game in isolation than any team in the NBA. Yes, that's right. TEAM.

Harden: 12.1
Thunder: 10.7
Cavaliers: 9.8.

He scores more than the Spurs, Bulls and 76ers combined.

吾皇

好似上年都係咁

呢類球員夾lbj會最大化

當佢後生活力版TT 餵都一定漲爆份STAT

見到芬妹依家真係不勝唏噓呀

印象中TT以前都無佢咁靈活同跳得

痴撚線架Parker

原來因為tt傷左，俾左個正選nance.

單防curry同槍板呢樣nance差幾皮啦

據消息人士透露，Silver不僅僅是重開高中生球員進NBA打球的大門，他的目標遠遠要比這個更加長遠。據瞭解，聯盟希望為高中生球員開闢一條替代NCAA的通往NBA的大路。他們希望這些18歲的年輕人可以從NBA球隊獲得豐厚的薪水，不管是為NBA球隊效力還是為發展聯盟的球隊效力。一個NBA高級官員表示：「我們正在考慮改變與即將進入NBA球員的關係。這是一個複雜的挑戰，其中還有很多爭議性問題，但我們看到了介入的必要性。」

消息人士透露，最近NCAA爆發大規模腐敗案讓Silver決定加快改革進程。Silver表示：「我們花費了大量時間在青年籃球上，我們把重點放在精英球員身上，為他們提供更好的訓練，以幫助他們在最高水平的籃球聯賽取得成功。從聯盟的角度看，我們的球隊為此投入了大量的能量和資源。」

呢兩日見佢入完波度笑個個樣,好撚似癲佬,好正呀

放返高中生入嚟LBJ啲最年輕得分紀錄好快無晒

Nance finishing 好過TT

各有各好
全盛TT 籃板的確一線.... 單防後衛前鋒唔錯... 係守唔到大肉棒
nance 對抗彈跳力都好勁 防守有活力同好勤力 仲有少少中距離 籃板都唔錯

TT就專精一樣籃板 同埋已到頂
但NANCE 就樣樣都有 同埋勤力塔救 各方面能力仲發展緊

點會......

明明就係好好先生

Jr下一季應該冇㗎喇。

講到好易咁

頭先maker buzzer beater 比人block
返返去休息室時jabari本身行緊
見到maker唔開心即刻行返後面拍佢膊頭

JR Smith 又 0 分

兩三萬嗰啲未必得，一千至幾千嗰啲好易破
LBJ第1000分係19歲41日，如果有高中生入嚟呢個年紀可以打足一季有多
每場十幾分已經夠破

輪椅?

好似2020先到期

除左高度

咪嘈20分
mb 20分
kaiv 18分
lillard 19分
melo 21分
lebron 21分

都未計你lillard mb磨練左咁多年

好似話可能仲有潛力升下

垃圾刺真係垃撚圾

今年咪撚入PO

55

JR 仲係0分

下年騎士唔係有網簽咩？

係咪諗多左

又刷0分打卡收工

無

我my gm已經破左

我諗而家係垂直下降緊

wat 7 u say

姐係好難囉

如果抽到A頓，bomba果d放左又好可惜
除非打包埋TT

當18歲打第一場NBA，啱啱好有一季時間破
打足82場嘅話12.2分就破咗
咁多年點都有一個掛

18歲比佢打正選，即係已經係n年一遇既天才球員啦

首先係選秀定出場個刻夠18歲就得先

如果係選秀 即係最遲可以係7月出世 開季係18歲零3個月 咁就有可能

但仲未計有無可能18歲零3個月就高中畢業

所以理論上係實有人破到
但一定唔算易破

又next lbj

18歲打正選仲要唔傷打足82場 再場均12.2分
其實遂樣睇好似唔難
打加埋一齊就好撚難

洗唔洗咁快就護占

灰熊

而家唔係講緊破吾皇個最年輕紀錄咩
但DAME係大四先入NBA

個人覺得球王拎oscar紀錄先最難破

3月出世，打晒第一季season前未夠19歲41就得

駛唔駛破埋被告強姦次數紀錄

呢個認同
仲要一提名就拎
奪獎率100%

佢意思應該係打左4年大學先入NBA 已經有足夠經驗 有即戰力

合理

No,我講緊新秀拎高分係幾難

Dame仲要已經train左咁耐

原來係咁，多謝講解
我跟唔上夫子個思考速度

G持球皇跪係kings球場外，拎埋諾貝爾和平獎

又天才，又後生，又主力
齋睇以為好多三月岀世既人個個都咁勁

係難但唔係封塵紀錄，俾啲時間實有人破到
stockton嘅ast stl，olajuwon嘅blk真係睇唔到可以點破

咁可能性一定有既

其實破場均三雙真係好撚癲

你係咪想做next老鼠
對住一個球員瘋狂性幻想

花式殺🐢

Kobe拿下奧斯卡最佳動畫短片獎，得到了很多讚美和支持，但在美國社交網路上，卻也有不少反對的聲音。

此前就有美國媒體討論，Kobe拿到奧斯卡提名可能會引來爭議，因為韋恩斯坦事件，好萊塢最近大半年都在嚴打性侵，今年所有影視頒獎禮的主題都是「me too」和「time's up」運動，支持女性爭取權益。

而Kobe在得獎之後他的「黑歷史」又被翻了出來，那就是2003年的鷹郡事件，Kobe被告強姦，最後庭外和解，但這給Kobe的形象帶來了非常大的打擊。

Fox電視台的Stephen Miller就表示：「Kobe也進入了長長的被指控過強姦女性的奧斯卡獲獎者名單。」

粉絲有50多萬的認證用戶克雷-戴維斯也表示：「Harvey Weinstein被逐出好萊塢，然而在這同一年Kobe退役了兩件球衣還拿下了一座奧斯卡獎，真的太荒謬了。」

這些輿論在互聯網上雖然不是主流，但確實得到了很多支持。像Kevin Spacey這樣的大影帝都被翻了二三十年的舊賬，徹底在公眾視野消失，Kobe的鷹郡事件也並不是那麼遙遠，被重新提及可以說是無可避免的。

以前都講場均三雙係冇可能破咁滯
多左隻龜你話佢刷又好點都好
都俾佢破左 其實都好撚痴線

老鼠呢d廢物

鐘意咪鐘意

係要成日百屌ben Simmons

臭G又係，明明鐘意rubio，但又口裹話人不祥人，差仔

我係西書大少派，對偶像係盲目的愛

其實唔難，首先要有隻水行俠

有隻水行俠已經好難

係，仲要三雙唔會上highlight

以前三雙都係一件當日大事

你都係西書大少派，唔好自相殘殺

呢對mj唔好著

無mj係好著

打2K都唔係話刷就刷到啦,都唔明點解成日矮化西書

咁多人讚我🐢

以前LBJ 27+7+7當神咁拜，今年阿龜25+9+10都無人講
但係今年LBJ都26+8+9

咁呢個係你廢

唔講籃板，今季得我🐢助攻超過十
難唔難？

8+9

無左榮叔佢打多左PG所以數據提升左

我憎佢絕對唔係以為佢廢
我覺得佢好恐怖添

係唔鍾意佢中二病行為

因為龜係刷數據, 嬴唔到波

又輸波刷分

原來而家拓3鵝4
如果鵝下場再贏就上3

問多次
如果拓柒西三，會員有無三陣？

怪就怪後衛盛世

curry harden
kyrie wb
cp 會然

不服來辯

二陣

屌 唔記得左仲有龍王ddr

點都係ddr > cp啦

Klay?DDR?Oladipo?

每日一問

TT 可以走了
JR 點解仲係度

你岩牙 岩岩先諗起 早你少少回左 俾次機會大佬

有人要先有得走架喂

再問
如果溜馬東三，細龜有無三陣？

klay不了
細龜遺珠

點會。。。 今日拓仲有一場呀傻鳩

難講
WB Harden Curry DDR irving 已經5個位

飛人東1添wo

原諒你

牙Ben

sor 原來你改正左

klay上年擦左場60分都無
今年更加無可能有

對住5連勝包嬴架咩傻鳩

有無人覺得細龜個樣好女人

冇

難聽d講句,系

係咪又聯想起你老婆

作用王. 拎 0 分都可以嬴22分.
拎埋分就嬴太多.

你連細龜都想屌？

眼睫毛超長,嘴又pink

wtf

問下only

唔屌係咪折墜

死猢狗

Btw, 系，咁點？

出多啲卡特朗喇

成隊波得佢吾皇Ghill識組織

夫g不嬲勁重口味

唔系

最好笑係第一場之後
我話我主要睇 Lonzo 組織同防守，所以佢本場表現唔係真係差到咁
之後有班抽水怪係咁抽咩傳控型、防守型、籃版型、potential assist
依家佢最勁就係呢三樣

就算唔睇佢果場 potential assist vs touch 數據
LFR 同 Ringer 果個 KOC 都分別剪片推翻左咩咩「Beverley 守死 Lonzo」

G位Harden Curry Irving DDR肯撚定
WB都9成有，剩低可能係Lillard Oladipo Paul，要睇最後戰績

F位LBJ AD KD 字母，之後就諗唔到
可能係Horford+LA

C位應該係Embiid Towns加鼓佬/告啤

我最後的表演有得獨佔杜老母了

夫G轉戰細龜菊花

F位應該有PG 我估入到3陣

Jokic

痴線

不過好彩今次無圖可cap

F位大把

如果帶領 Portland 排西三都入唔到 3rd team 真係幾慘

怪就怪一二陣果d太勁，最多三陣

我自己都唔講啦，不嬲俾聯盟迫害

最多加個PG，真係無喇

好慘

打gobert入list但唔打Jokic係咩心情?

Jokic 點都好過撞門gobear

Cousins 呢

等陣講完入唔到又俾人笑

撞門真係

明明講緊PB vs Ball
果場佢就係零得分+輸波+俾PB偷波+上籃俾PB守到變鳩掉
你就一路跳去講其他表現
用防守表現嚟推翻個球員有無俾人守死，係咪搞笑

一早都講咗所有人係藉牙波笑你盲捧
多過笑牙波本身
個post都好多人講過話唔係睇死牙波之後唔掂
唔明點解你仲有面跳出嚟話人盲反

多謝你哋

我自己覺得撞門進步好大

但無戰續backup

Guard太勁姐

Lma pg三陣

Middleton porter四陣

內線傳波好左咁多

Rebound生涯最佳

應該會有部份 voter 推 DeRozan 上 forward 位

其實撞門唔係差，只係進攻唔穩亦都冇戰績
見佢d策應傳波係好左，但自主進攻都係谷唔起
而家又只係打佢同芬女，睇人睇穿晒就冇戲唱了

咁ddr分分鐘無陣

東一無陣好撚慘

新人一隊波可以鎖定未？

PG : 閪

SG : 咪嘈

SF : TATUM

無分位架c fu

如果Jimmy Butler無傷真係唔出奇
WB同Jimmy都係契仔，會員打好啲DDR真係有機會無隊

我自己咁諗姐.

parker回春

PF : Markkanen

Simmons 咪嘈 達仔 架仔 芬蘭司機

咁加埋波仔同DSJ

其實我鐘意DDR

希望佢今年playoff 証明自己

Kuzma 不了

虛火已過

笨 嘈 痰 波 古

無可能無 ddr 三陣穩入 二陣都唔出奇 Irving harden 暫時先叫穩入一陣

更正

閪 嘈 TATUM 波 分屍

Curry ..........:.

而家應該仲係Harden>>>Curry>Irving>DDR
DDR應該要有二陣，但有大龜條契弟喺到

分屍

懶

痴線公鹿要Max Jet了,正負值之王

泡菜仔今日都+8

中間頓-23

irving唔似有一陣
除非curry又傷

會然守波守到勁貼

無啦
守唔住東一 數據又唔夠人嚟

紅字呢段真係得啖笑
我果日無睇 live，要睇重播所以好遲先上水
我未出現之前已經大半個 post 係咁抽佢
吹到唔係好多人唔鐘意 Lonzo

kaiv邊到贏curry

除左動作

尊重

出場數

果場俾PB守死點解唔抽得?
要睇正能量送溫暖返你個真猢post啦

又討論過curry定ivring 邊個勁d

波咁快兩犯

鬥唔入波

咖哩而家最少已經去到GOAT頭三十名啦下話
仲駛咩討論

curry 先唔似有一陣 出場數少左 打得又差左 球隊今年比上年成績退步左 真係咁穩入一陣？

得罪講句，呢隊馬刺，如果唔係波波教，係咪已經可以排緊倒數？

你呢個回覆算唔算係推翻左你上面紅字果段？

郁D就休幾場，專心等po， 人地果D帶傷博命打season.

今年一陣果個位係有d變數
排名同場次數據都有影響

先抽波俾PB守死>你衝出嚟柒>開始藉牙波嚟笑你
唔係咁難明姐?

咪玩
Curry份stats仲係咁sharp
就算差左，比起Irving都穩壓啦

IT大約係幾陣？

你「先抽波俾PB守死」呢句已經推翻左你話咩咩唔係想「笑牙波本身」啦

十陣左右

有無咁誇啊

一個陣得兩個位，有咩出奇

係喎 on99記錯有三個位

小南斯：在詹姆斯身邊打球很輕鬆

小南斯談到在騎士和勒布朗-詹姆斯一起打球時說：「一切都感覺很輕鬆。他是其中的一個重要原因。他的牽制力太誇張了。當他持球時，對手整支球隊的防守都盯著他。」

一陣. G League

去湧仲輕鬆

十陣都無，二十陣都唔出奇

IT9 Long three

河氏

會然勁撚到

助教團都應記一功. 馬刺係成個organization綜合好勁. 但球員真係唔勁. 所以Trade走果堆下場都唔好

lillgoat

ball

會員勁到咁隨時過埋榮仔上2陣

佢d射波同鳩射無分別
IT好獨食

咁又未完場既唔好咁講

呢d唔係獨食,係單天保至尊

牙波3分好準架

IT：我上場不投籃那干甚麼？怎樣贏？

所以守死佢貼身就DUCK

罰球都3炒2

罰球得1分,唔稀罕

罰球唔懂射

依家有 IT 打 high P&R
唔使下下射 pullup 3
可以射下 corner 3

入了

空曬

佢走左邊PULL UP根本好難守, 個波係左邊掉出去點守

NBA TV 班人講完野未

會唔會吹遲咗D ON9

D球證真係垃圾黎

系牙甘典牙

吹遲但係無吹錯

其實認真諗

打返上年實力

IT+ Lopez都夠入PO

馬剌＝ 英超阿仙奴。 低買高賣真炒家

戰績？ＷＦＣ

呢球當佢無吹錯
頭先兩球係佢眼前tip都睇錯喇

首先。ＩＴ 要唔好咁鳩屎，要簽大約

第二，ＬＯＰＥＺ有得出場

關老二黎料

關2哥

On9 波波係全隊最有火果個，雲加身體體能，已經全方位退化。

阿記呢啲笑話唔好攞出黎比喻馬刺喇好冇

on9
nba點低買高賣
雲加身體無退
但個腦退化

睇名

睇來今場湖人嬴靠 牙MELU

原來leonard 件垃圾仲未死

雲加22年10冠
popo2x年5冠
雲加仲有球場
仲年年賺錢

會然係咪SHORT咗

腦唔係身體一部份咩

雲加>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>波波

lillard

你幾時改名做刑天十五歲
話哂係孟獲幫你改

IT

IT狗+牛

小器G

Nba條八婆好煩

孟獲=屢敗屢戰，岩哂

IT 係湖人 TS% 高過係騎士接近 10%
希望 keep 到

Luke walton= brad Stevens

NBA馬體會/多仔就似

係就好
湖打到依家半場進攻都好單調

平平地續佢同牛好過啦

雲老4已經冇辦法身體力行有passion 去提起任何一個球員。 波波仲有passion 場場屌7球證，仲有精力同球員玩心戰。

you係第一小器G

Randle 平極有限
Cuban 去爭 Parker 唔好搞 Randle thanks

冇成本又可以玩野
點解唔玩

爭到 Parker 無得玩埋 Randle

懷念牙仰 有無手足知佢著左草去邊
過年有無新衫著

咪搞parker
唔中意小牛

去左歐洲

點解jr垃圾級數據仲可以做正選
21mins 0 point 0 rebound 3 assist 0 steal 0 block

D 雞好似黑返轉頭咁

係牙遊屋企見過佢

👋🏻 hi

下年有網簽，佢應該差唔多要走喇

係咪迷賓先？

都話作用王.

同埋霸王約

走去邊?

IT狗會唔會做湖人明叔

下年唔俾人賣都偷笑

Magic都暗示哂佢啲cap space都唔係俾it9

湖著曬

會然下半場冇油

牛d射姿真心好hea

潮贏波，但無IG，波仔 架仔 IT9都打到pat屎咁
即是點？

牛才是未來

牛今季唔差

不過都係smart>>>>>>>牛

xd

IT扮夠大佬未

IT 今場邊差

出黎睇人殺IT狗

agger有成13分

不了，有風紀大隊長係度我都係轉呔吹奏了

會然橙

KCP近排好hot

呢隊嘅佢做到下嘅

又話唔撚打bench

希望獨撚俠開max比牛

永遠自己帶死個波傳出去就走到老遠call番個波
做乜鳩
又仲係永遠跳起左射唔到／冇foul先傳，陰撚死自己人

第2個HB?

重傷過不了

永續IT

IT狗搞事 垃圾

IT pnr 唔錯

pull up 3真係不了

射5／6球先得2分
仲要個個比晒個波佢打
不了

你講咩牙！

睇清未?

IT條傻鳩 又唔知自己短 成日跳起交波 PULL UP 3 又錄柒

太多 pullup 3，成日跳起先傳波然後 TO 呢兩樣我都同意
但係佢 high P&R 都鬧就太盲反

架仔

屌啦星成隊幫IT執屎

High PnR之後入到去唔對路咪傳炸彈囉
又成日掛住draw foul，唔響雞就炒／傳炸彈

ZUBAC ＋ 架仔 ＝6-0
IT一個就搞到對面打你6-0

TANK隊用佢一流

幫佢刷大約

lillard time

king in the fourth

又一球

睇到IT9 係猗係猢,

更加佩服Bred Stevens

人地係史上最強undersized pg暨第四節之王牙！

你講騎士果十幾場定湖人先？
佢係湖人呢幾場邊有你講到咁差
TO 係有，但係整體上 high P&R 打得好好啊
Zubac 某程度上都係因為受惠 IT high P&R 傳波先拎返 regular rotation minutes

矮撚一場可以跳起鳩傳失誤幾球?

咁又咪住先
佢始終都傷完屎忽啦
短人冇左爆發力食得屎架喇

真係完全當隊友透明

矮就係原罪

你睇下今年Rozier就明白

依家判斷完全有問題,唔係何來咁多pull up turnover?

追極都追唔到,屌

lopez咁都投訴

會然

打得好好既定義係？

dame time

you know what time it is

IT9係咪戰犯？

邊有你講到咁差

佢一係場上基本都係冇ball movement，好似全隊要就佢一個黎打咁
d所謂既high pnr都係比佢pick佢等佢有空位，8成都係自己上，淨低個2成就係跳起傳波

佢pull up左幾多球

唔係
係其他人太廢
carry唔到IT

對於仍然無人問津，Rose對此卻表現的非常淡然：「我知道自己現在的能力，我現在就是需要一個機會，我一直都保持著自己的耐心，堅持我的訓練。」

隊友乏力無力回天

嘩 屌你 會然

What time is it

4 3pts

!!!

rapper

COME ON! COME ON!

Rapper真係撚狗咁撚

夫子勁燈

喂點解收埋左第四節之王牙？
唔想然牙？

投票黎

我無投

AR BALL復出之後真係好Superstar 喎

牙波呢下有信心

會然手震

high P&R 得分能力湖全隊最好
分波能力第二好

睇下ball,再睇牙ben..

成功率呢？

Ben clutch time 輸撚曬
希望夏天練下射波

KCP

比nurkic 奸板

佢淨係用你猢D隊友嚟比咋喎

要食女 不了

出IT

無板

手短輸埋最尾個板

輸晒籃板,即係輸walton啦

cj

睇黎要ot了

幾難先見到CJ炒晒

冇啦
rapper著哂火幫拓保命

Walton復出打pf咩而家

下炒晒？
等我仲熄左唔睇添

痴線,湖人主場大聲到
好波

我話Last Play係IT Pull up 3

睇啦,miss 左牙波clutch time 5 ho

如果出佢既話

果然呢到最多人睇潮人

最後一球係IT pull up

牙波三分絕殺追平

IT9 , BALL , KCP , KUZMA , RANDLE

個陣高撚到

比牙ball練下啦

係kcp

得返1場

你試下呢場換到爛網對傾屎

睇下個戰術先

好波呀IT9

king of 4 quarter

真係天才

笑撚死我喇

拓湖都有會然牙波睇
網傾屎睇邊個 笑煮咩

0.87 PPP
46.9 FG%

上年 Celtics
1.04 PPP
44.6% FG%

無上年咁勁，但係以呢幾場計，係全聯盟入面算好

真係笑左出聲

holy cow

短人

先炒罰球,再turnover, 果然king of 4 quartor

第四節之王

it dog ho ball

迷羅唔得？

Napier跳都廢撚事比你Draw foul
一鳩就拍甩你

可以笑柒IT未? 兩連柒 頂薪?

IT狗真係

Pull up都pull唔到
跟阿🐢學下野啦

冷靜到

仲要正一正拍中個波
證明IT9根本冇諗過係Draw
想直抽直射

有無gif 回顧

it

炒 FT 抵插
最尾果球無其他選擇

頂薪？

根據Stat Muse的統計，自Gobert傷癒復出以來，爵士的防守效率值為102.1，並將對手的命中率限制為43.5%，這兩項數據比過去兩個賽季任何球隊的賽季防守數據都要好。

無你地講到咁差姐
罰球入唔入本來就係5050
三分被人拍到都無計 都無時間 個個都知係佢射架啦

一個球星要強行出手有幾難啊

幾球pull up 3都無問題?

仲有6秒喎兄弟？
冇選擇？
有人拎支槍指住佢個頭叫佢Pull Up呀？

25%命中率 算係咁啦

係9010

曲直難分

cj : 我兩罰不中加多個T送俾湖人
it: 咁我唯有t罰不中送埋個波俾你地喇

頂！頂到盡！

屌佢老母

真係好老友

牙波空撚到

架仔都係

比kuz再比波就追和左啦屌

傳出右邊果個射仲好啦

真係笑左出聲
我有冇太衰

屌 見到條短撚就嬲

唔知今場又會同記者講咩呢

短人係睇唔到架喇

想做英雄

我"們"末段沒有動力 領先10分 鬆懈了

睇返 replay
最尾果球確係 bad shot
啱啱睇唔到 Kuzma 空左

頂比JT好過

有人之前問點解佢成日都要跳起傳
之後有人答唔跳起邊睇到人

今場3分8中1
到底要有幾大自信先會射last shot

我打得很好只是籃球自己不願進框

20中5

殺it大會正式開始！

I do what I want
I am the Brick of the Fourth Bitch

我he 左一聲
佢個動作好好笑

理性球迷

最後分幾鐘先換我出黎，邊有手感pull up

唔係佢潮贏左啦

好撚唔殺喎大哥
咁幫會撚做英雄

睇埋牙波同Kuma個動作仲好笑

係,kuzma

應該想打佢

記者：你呢場pull up左4，5球都炒，不論3分定中距都係，請問你哪來的自信繼續pull up?

架仔dup晒地

牙ball 就, 唉,屌打咩姐,收工啦

如果入左果球罰球，戰術就會完全唔同

我同rapper去rap好過

牙波笠比lopez個下咁靚

it狗最忌有自信

我直覺覺得佢都係會pull up

kuz: 唉屌無眼睇

我寧願30投0中，也不會在8投1中的時候就停下，因為停下意味著你被自己打敗了，喪失了信心，我可不會這樣。

[奧斯卡球皇]NBA 2017-2018賽季討論區 (132)

球皇

想睇it點解釋

曼巴精神病

唔該睇清楚係咩人殺IT狗

比kuzma再tip 比波

我們最後鬆懈了